[
    {
      "question": "ロジャーが最後に残した言葉は？",
      "select": ["“俺の財宝か？欲しけりゃくれてやる”", "“自由になれ”", "“次の時代を頼む”", "“海軍は恐れるな”"],
      "answer": "“俺の財宝か？欲しけりゃくれてやる”"
    },
    {
      "question": "オハラにバスターコールを発動した海軍元帥は？",
      "select": ["センゴク", "カザン", "サカズキ", "コング"],
      "answer": "コング"
    },
    {
      "question": "ドフラミンゴの本名は？",
      "select": ["ドンキホーテ・ドフラミンゴ", "ドンキホーテ・ドミンゴ", "ドンキホーテ・ドラゴン", "ドンキホーテ・ドルフィ"],
      "answer": "ドンキホーテ・ドフラミンゴ"
    },
    {
      "question": "クロコダイルがかつて挑んだ海賊のタイトルは？",
      "select": ["白ひげ", "ロジャー", "カイドウ", "シャンクス"],
      "answer": "白ひげ"
    },
    {
      "question": "CP9のメンバーで“鉄塊”が得意なのは？",
      "select": ["ブルーノ", "ルッチ", "ジャブラ", "クマドリ"],
      "answer": "ブルーノ"
    },
    {
      "question": "エースの母親の名前は？",
      "select": ["ポートガス・D・ルージュ", "ボア・ハンコック", "ティーチ", "ドムード"],
      "answer": "ポートガス・D・ルージュ"
    },
    {
      "question": "トラファルガー・ローの出身地は？",
      "select": ["フレバンス", "スパンダム", "ノースブルー", "ラスドラ"],
      "answer": "フレバンス"
    },
    {
      "question": "革命軍参謀総長サボの必殺技はどれ？",
      "select": ["竜爪拳", "炎脚", "嵐脚", "武装硬化拳"],
      "answer": "竜爪拳"
    },
    {
      "question": "「偉大なる航路（グランドライン）」に入るための海域は？",
      "select": ["リヴァースマウンテン", "レッドライン", "フジトラ海域", "カームベルト"],
      "answer": "リヴァースマウンテン"
    },
    {
      "question": "“空白の100年”の研究を続けていた学者の島は？",
      "select": ["オハラ", "エルバフ", "ビラ", "テーナ村"],
      "answer": "オハラ"
    }
  ]